有咩辦法令一個人食野唔會 jap jap聲

好撚難聽

撳撚住佢個口

視乎對方幾多歲，見過條友二十五歲，已經唔肯改，搞到溝唔到女。

縫起佢個嘴

令佢唔再需要食嘢就得

食野個陣諗起達哥回憶